「有J圖」港女做韓星算唔算文化反擊第一步？

Elkie於2016年加入Cube娛樂旗下的女團CLC，因亮眼的外型而備受注目。曾有網民指Elkie的外表神似f(x)成員Krystal（鄭秀晶）。起初Elkie未有太多演唱機會，但於加入團體後的第二次回歸即演唱歌曲〈No oh oh〉的副歌部份，大騷出色唱功，不少網民都表示十分驚訝。其後她便有更多曝光機會，站在團隊的中心位置、發表個人翻唱作品等等，而最近Elkie更成為首位出演韓國電視劇的香港人，參與MBC電視台的新週末劇《富家之子》，在劇中飾演到韓國留學的中國人。童星出身，有豐富拍劇經驗的Elkie，演出令人期待。

不過其他女醜樣到

邊撚個黎

樣衰都算
點解佢啲隊員個個都係牛肺嚟
一有佢哋即場唱嗰啲即刻

裝定因你都唔識？

反乜春 個個睇yg jyp sm
細公司幾何可跑出+長做?

佢間公司都唔小野

真人好大食，晚晚自動波

唔知啲皮膚搞過乜嚟
差唔多變左全隊最白嗰個

呢隊嘢應該轉走以家無人做嘅淫團算啦

但佢唔算靚

仲係有d 西面

個嘴有啲似
但個鼻同眼袋就

你d隊友靚好多， 唔計泰妹